黃之鋒: 剛好今天已是「八五大三罷」一週年，當刻的堅持還在嗎？

...
不經不覺，剛好今天已是「八五大三罷」一週年，當刻的堅持還在嗎？此時此刻，固然形勢相當艱困，但我們仍想跟大家在一起，好好抵抗。
...

二零一九年，八月五日。
- 新巴有超過200名員工參與罷工，佔車長人數約20%
- 航空界響應8.5大罷工，估計逾3,000人參與
- 機管局網站顯示，逾250班航機取消
...

黑警施發1,002枚催淚彈、170枚橡膠子彈及28發海綿彈驅散。
而且拘捕148人，最年輕一人僅13歲...

唔係睇到gphone個post，
我都唔醒起原來已經一年

大家都明白的

在

咁就一年

在的

我記得
好多人都係

推

咁就一年，當時無諗到搞到咁大型

push

一呼百應
毋忘初衷

等緊大家歸隊

因為舊年今日大罷工比抗爭嗰班搶晒焦點，罷工成效好少人講，第日報章只係集中報導各區衝突
舊年我已經屌，浪費晒肯罷工嘅人

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

不了
完全消失晒

#35條五毛，你又block咗未？

第一日食催淚彈

未忘記 未敢忘記

記得嗰幾日
有個黃大仙手足 no gear減煙

必定堅持到光復
只要一息尚存！
而且今次是終極之戰
要有長期抗爭的決心同戰略

唔撚知由幾時開始已經block柒咗佢

沒有放棄